Kihno kaupmees ja kooli maade rentnik Hendrik Westmann tulli kohtu ette ja räkis:et Paagi matros Nikolai Wulf temale 18 rubla wölga on mis ta poodi kaubaga andnud ja nöuab kätte.Sai Nikolai Wulf kohtu ette nöutud ja tema tunnistas sedda töeks,agga et tal praegu raha ei ole,palus kannatada,wiimaks agga leppisid mölemad nendawisi,et Nikolai Wulf maksab Hendrik Westmannile tema wölga igga kuu 1 rubla hakkatus Januari kuust 1889 aastal.
Kihno Walla kogukonna kohus.
Peakohtumees:Jakob Mättas XXX
Kohtumehed:Jurri Wahkel XXX
Jaan Pull XXX
